大角咀形品．星寓減價40萬沽 首置客斥800萬元上車

美聯物業經理關穎賢表示，形品．星寓中層單位獲首置客斥800萬元承接，實用面積487方呎，屬2房間隔。

據悉，單位原叫價840萬元，經商議後降價40萬元，減幅約4.8%，以800萬元成交，折合實用呎價約16,427元。

資料顯示，原業主於2010年7月斥資約507.06萬元買入，是次轉手帳面獲利292.94萬元，升值58%。

剛剛800萬元

賣樓先 Mark 到高一高再減少少係基本

雙方都識玩

台底比點ensure到對家一定比你?

寫左票先

我之後cancel 張票唔得？合約又冇寫

即場交易咪得， 數40 萬cash ,
即場簽份800 萬合約

正常人冇咁賤既

咁點解要面mark 到800
都賣樓仲要做市？

9成同8成按分別

800先做到9成？

平wor
市區新樓

係 800萬零一蚊已經要比多一倍

800-900萬都係借720
剩低自己補

正解，所以應該真係賣800。如果要枱底俾多舊錢，咁點解唔直接寫係樓價？唯一賺左的只係枱底價X 3.75%印花稅，但賣家要take risk 買家走數。

反而1000萬同1001萬就好大分別，如果業主要賣1030，好可能就會枱底俾30萬，做8成按。

同的士佬講去形品星寓 的士佬會唔會笑

的士佬心諗 做乜勁

應該唔會，仲會同你吹水

資料顯示，原業主於2010年7月斥資約507.06萬元買入，是次轉手帳面獲利292.94萬元，升值58%。

以為打錯年份
check完發現真係2011入伙
一手食咗幾多溢價先搞到10年得60% 升值